香港人奴性好重

巴士死火 乘客屌尻司機搞到佢番工遲到！屌 無撚人想嫁嗎

死火屌司機做乜
真係on9

條友鬧錯人關奴性事？